[好撚緊急，所有連登仔都忘記左] 擺工日拆智能街燈呀

巴打絲打 full gear
拆拆拆

推

開Post請先識字

係罷 唔撚係擺
好撚肉酸

push

智慧燈柱

光復香港
時代革命

試下講監控燈柱

Push

巴打 幫手用正字開多個post

Push 就係今日

Push 今日冇底線

試著說監視燈柱

罷吖

擺啦擺擺擺 push 拆

請熱推

幫推自膠

監控燈柱而家邊區有？
洗唔洗搞個遊行宣傳下？

#五大訴求缺一不可